# MongoDB Curso Completo

lfnHKeE2z8JvE3HAmongdb pass user
PARA CONECTARSE A ATLAS DESDE MONGO SHELLmongosh --version
mongosh "mongodb+srv://cluster0.vjxmvkc.mongodb.net/" --apiVersion 1 --username crisvegarodri
PASS: lfnHKeE2z8JvE3HAshow dbs
exit

MONGOD = MongoDaemon

Cristian Orlando VegaTecnólogo en sistematización de datosUniversidad Distrital Francisco José de Caldas
